罷工成敗與否取決於地鐵同巴士司機

希望你地生性

Push 做投行罷唔到 除非冇車搭

SL都唔俾？

BTW呢兩個月請左無數次SL，再請就危

same here
求被阻返工

Push

推

快啲阻我返工！

港鐵車長罷工please

巴士司機其實真係唔驚罷
根本好難請人 佢驚過你
總之人多就無事

8月5日一齊罷工

上次九巴薪金事件得幾架車

其實巴士佬一向幾 OK..
係地鐵果班中高層主部都係返工撚... 好難搞..
所以 5/8 係咪要傾下搞地鐵

大家千奇唔好圍巴士廠我好鐘意返工

而且巴士佬好多來自大陸新移民，佢地淨係關心叫雞 賭波馬 同股市

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

#408 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

代表你份工返黎無咩意義都係為份糧，可以預備辭職

按章工作

死下火

agree... 九巴港鐵車長幾時罷?